疫苗接種率100%！直布羅陀全世界第一個完成全民接種

疫苗全部由英國免費提供，由皇家空軍送貨
隔離西班牙接種率為12％
英國已經為自己嘅全部海外領土制訂疫苗運送計劃，大部分已經開始運送

香港。。。。

英國海外領土交付時間：

阿森松島：2月15日開始交付

安圭拉：2月4日開始交付

百慕大：1月8日開始交付

英屬處女島：2月4日開始交付

開曼群島：1月5日開始交付

福克蘭群島：2月1日開始交付

直布羅陀：1月9日開始交付

蒙特塞拉特：2月3日開始交付

皮特凱恩群島：正在安排交付

聖赫勒拿：1月11日開始交付

特裡斯坦-達庫尼亞：正在安排交付

特克斯和凱科斯群島：1月7日開始交付

係都無用, 唔做白老鼠唔打

直布羅陀先三萬幾人姐

英國海外領土

咁老實講如果而家仲係英國管，
市民對政府信任度高好多
打嘅人都應該多好多

英國本土: 39.82%

直布羅陀係一機送去

有針但唔打

係
直布羅陀話多謝英國大家庭團結精神

重點係無打疫苗死人

係有都唔會報，美國打疫苗死左1600+人新聞有無報？

仲係英國領土唔洗打支興支藥

中國死左十幾萬都冇講啦

其實中國人飽受乙肝之苦，大約有1億4千萬係乙形肝炎帶菌者，不宜打疫苗

直布羅陀100個人99個人已接種疫苗

Gibraltar得果幾萬，長洲人口都多過佢，咁快打哂有乜出奇？

又係你呀三毛賤畜

連登仔究竟打定唔打

有又屌 冇又屌 快又屌 慢又屌

咁香港有無三萬人打左？

但係英國嗰支都唔係咩好野